В головокружительном аттракционе человек массы $m = 70\unit{кг}$ прыгает с платформы вниз в озеро. К ногам человека привязан конец резинового жгута некоторой длины $L$  и жесткости $k$. Другой конец жгута прикреплен к платформе. У поверхности воды, пролетев расстояние $h = 90\unit{м}$, человек должен иметь нулевую скорость и ускорение $a_0 = 2 g$. Считайте, что $g = 10\unit{м/с}^2$, а жгут подчиняется закону Гука. Размерами человека, сопротивлением воздуха и другими потерями можно пренебречь. Определите:
\begin{enumtask}
	\item длину $L$ нерастянутого жгута и его жесткость $k$;
	\item удлинение жгута в положении равновесия (после затухания колебаний);
	\item максимальную скорость $v_\text{max}$ падения человека;
	\item амплитуду $A$ и частоту $\omega$ гармонических колебаний человека на жгуте;
	\item время $\tau$ падения человека до поверхности воды.
\end{enumtask}
Внимание! От точности ваших расчетов, возможно, будет зависеть жизнь человека!
